[Sir This Way系列] 丹麥國會議員已經開晒聲撐港, 只求Retweet引起歐盟關注!!

丹麥國會議員兼The Alternative黨魁Uffe Elbæk已經日日twitter講香港,
#eye4hk做左,
片都拍埋,
佢依家需要港人大量retweet
令佢更有合理性為香港發聲呀!!!

到目前為止佢個tweet得11個RT, 40個like, 文宣手足你叫佢情何以堪?

Uffe亦都已經親自聯絡左丹麥港人, 表示

文宣材料已備, 只欠retweet!

補足返d背景資料:
The Alternative係個新興既左翼政黨, 大打環保旗號, 收到唔少丹麥當地後生一輩支持。

而丹麥依家已經愈黎愈多專業人士同記者關注中國點樣對丹麥國內自由施壓, 例如哥本哈根動物園係地圖上將台灣除名, 又要[size=4]丹麥最大既船運公司內部將香港由原來"HK-HK"改名至"China-HK"[/size=4]!!
種種例子令d人開始反思佢地係咪對中國太忍讓!!

丹麥港人係度跪求大家齊齊Sir This Way Retweet, 推上國際!!

未開twitter既手足, Facebook開心share一樣得

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV

幫推

推

p牌推唔到

已like 同rt

Retweeted

已做

最中意食藍罐曲奇

推 大家幫幫手

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

Push

急推

twitter 戰線

丹麥connected

幫手retweet

ok

Retweet

快幫手

幫手呀手足!

pppp

手足幫幫手retweet

已retweet
Twitter 要人

907 入機場
908 美領見

Tui

Diu, twitter yiu yun ah

大家retweet 啊

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

Pish

retweet

Btw英國國會講緊香港

Rted

No problem

push

仲要我岩岩retweet 完佢就like ar!!
對方咁有誠意 香港人係咪唔做野呀
快d 去like 同retweet!

Twitter手足做野

Retweeet arrhrhrghhhh

呢個要推！

痴線咁少like, p牌推唔到，幫手！國際戰線呀！

PISH

已 retweet 加留言！

幫手推

推~

又推唔上，屌

一個鐘得60個Like？

907機場見
907機場見
907機場見
907機場見
907機場見
907機場見
907機場見
907機場見

會唔會太過分，點解推唔上

Push!!!

Pishhhhh

屌你1000人都無，連登仔食屎啦

Pushhhh

Rt左，快去follow like n retweet!

推呀

推呀！！！

請幫推
Vote Green!

光復香港

時代革命

五大訴求

各條戰線

缺一不可

寧化飛灰

不作浮塵！！！！！

支持，connect國際戰線，有幾多條開幾多條

已 like fb post 同 retweet
多謝巴打整合同推介

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

兩個鐘都未過百

已retweet

仲有依個啊!! 齊齊RT

reted

哩個tweet重有埋其他國會成員，可以retweet佢

puah

N國聯軍

推！
聯合戰線

收到 開工

retweet左

P牌推唔到
記得RT晒兩條link呀!!!!! Sir this way

食朱古力味最好食

召集所有和理非面孔

Pshhh

推!!!

喂 推

大家快d retweet!!

done!!

We connect

support

#weconnect

唔好意思，啱啱用twitter,請問點retweet ,唔該晒各位

個tweet同下面d comment中間有一行icon, 左手第二個就係retweet 好似兩個箭咀循環咁既樣

推撚爆佢

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

藍鑵曲奇

907 機場壓測
908 人權集會

我retweet之後佢會like返

順手retweet埋呢個

叫中國還錢

Retweet 佢會like架

Sad

仲有Reddit

［和理升級］Reddit出現外國手足！出圖上咗熱門！盡快相認！

推，

早晨咁多位 又係時候retweet and pish

中央「三春袋」不能碰

中國國務院港澳辦發言人楊光29日表示，一國兩制是個完整概念，一國是本、是根，根生才能葉茂，有三條底線不能觸碰，一是絕不允許任何危害國家主權安全行為、絕不允許挑戰中央權力、絕不允許香港對內地進行滲透破壞，他強調這三條紅線不可觸碰。

楊光頭兩點都有話香港。
但值得留意，楊光講話沒有更多涉及官方絕不允許香港對內地進行滲透破壞的內容。
呢個我地睇到中共根本唔會理外國點諗，三條紅線無一條係勾結外國勢力。因為佢地同我地都知道外國係好難好難出兵幫香港。

但中共最怕係咩，就係內部人民搞革命。就好似Hunger game 入面，或者毛澤東既概念。
《星星之火，可以燎原》，原名《時局估量和紅軍行動問題》是中國共產黨紅四軍收到中共中央的「二月來信」後，林彪給毛澤東寫信，毛澤東回覆的一封公開信

要做到更多影響力，就要影響我地最討厭既內地人。我地要分化內地人同中共政府。

原文：

對在內地的內地人進行滲透

We are formless. We are shapeless. We can flow. We can crash. We are like water.
We are #Hongkongers!

第一，我地係Formless，所以我地呢三個月所做既運動／革命都無一個official 名
禁既然我地係formless，我地呢場運動／革命都唔一定只有一個名，我地可以有無限個名。
英文可以叫water revolution
但中文 我地只要有個水字就係我地既名號
我地要利用中共怕事既方法 將所有文宣都加上#水
你可以叫呢場叫
水運動
汽水運動
膠水運動
水泥運動
眼水運動
總之有個水字
仲有所有巴打一齊做，禁中共會入左一兩難局面
8964 5月35日 都可以block
但日常多變既字佢點block

「不許百姓飲水」增加敏感字眼 water revolution 水運動 #水

對已來港內地人地進行滲透

第二， 我地要令吃兩家茶禮既人 加入我地 或者被加入我地
幫已來港內地人破釜沉舟

我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦

香港早晨

Reweet 咗

retweet咗

done

推！！！！！

全世界抵制賤種支那

搞掂

推一推

再推

再再推

Like and retweeted

仲有facebook呀大家入去say thank you啦

pish

幫手推po呀手足

佢竟然即刻like左

我地需要每一分力量同支持

多謝丹麥人

多謝樓主

連丹麥人都撐香港，冇理由唔推！

推！！

推唔上去

為曲奇推丫